[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (282)

史雲斯點睇？
讓球主勝？